連個天都變黃、又流淚

大家望下個天
天空黃、空氣黃